[串鳩薯片] 梁振英: 若香港休養生息而對手並不如此 可想像後果

行政長官梁振英表示，在全球一體化下，各地之間的競爭難免會越來越激烈，若香港休養生息、無為而治，而香港的競爭對手並不如此，相信大家都可以想像到後果。

梁振英在一個電台節目表示，政府的經濟功能及角色要改變，因時制宜，他強調一帶一路是本港經濟發展的新引擎，政府會繼續支持。

被問到不少香港人對內地仍有戒心，梁振英說，最好的方法是多向社會解釋，讓青少年多到內地了解發展情況。他相信，越來越多人接受一個現實，就是香港在多方面的發展都離不開中國內地。

香港俾你搞完5年，唔覺得有咩進步？除左赤化左好多，多左大陸人搶資源，香港人有咩得益？

其實品客既休養生息根本唔係佢果個意思，品客明顯係想話少搞政治，多做實事啦

算吧啦
689呢D得把口
乜7都冇做過

人哋講少挑釁對手，佢就曲解人哋意思

佢針住品客屌
捧到林鄭上天

大家識做啦

識做d咩 你有得投票

梗係啦,閪環一派全靠689分派利益,而家無得連任要靠淋病繼任先可以延續到